引黑警入商場打商場戰

又無得用催睙彈,分分鐘布袋彈像膠子戰都不能用

推

相關新聞：